有無邊個電話music player 多日文歌

???

Apple Music Japan

知唔知android機有咩music player多日文歌...

都係Awa, line music 果d

蝦米

想聽smap. Mt children

無知一問。係咪要日本appstore

想聽Mr Children要日本地區嘅LINE Music / Spotify / Apple Music
其實信和都幾多佢地嘅二手碟而且幾平，可以考慮下

大陸果堆

謝謝

大陸蝦米音樂

用musicboxgo 咩都有

qq音樂

so

spotify

google music自己入歌
日文歌現階段冇邊個齊

一嘢係mora買一堆聽啦

反而想知信和邊到有得賣